[終極嘴賤] 超準確! 由你鍾意twice邊個成員預測你係咩人!

娜璉: 德國人
志郊: 匈奴人
定延: 印度人
Sana: 正常男人
子瑜: 百大美女評審之一人
Momo: 超級初級人
Mina: 經手人
彩瑛: 透明人
多賢: 絕世好人(包括樓主)

百大美女評審之一人= 社會賢達

原來你特別好青蛙眼🐸

我地夫妻相勁能夾==

笑死我
鍾意定延係印度人
樓主好搞笑

使唔使咁串==

個標題加個終極嘴賤係到即刻有啲柒味...

本身諗住寫嘴賤 但係內容盡量唔嘴賤 但係發現原來好難

swag啲文學觸覺真心領先十年。。

🤝🤝🤝渣渣手

Mina: 經手人 哩個笑到我痴線😂

超級初級人係乜撚嘢

係咪真㗎... 唔好又串我

超級撒亞人 d frd

十分滿分既四分

入黎學做社會賢達

呢啲terms 不了

支持

我有啲靈感了
想整個gfd version...

G持

01又有料抄

印度透明人

收皮啦彩瑛唔係透明人